---
layout: default
title: I'm already paying for hosting, do I really need this?
lang: fa
ref: Already paying for hosting
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


- به احتمال زیاد. ما خدمات خود را به علاوه میزبانی که شما خود عهده‌دار آن
  هستید مجانی ارائه می‌کنیم. خدمات ما می‌تواند هزینه شما را با کاهش
  دادن مقدار ترافیکی که سرور میزبان باید با آن مقابله کند، بسیار کم کند. یکی از
  شرکای ما در حال حاضر روی یکی از بهترین سرورهای میزبان قرار دارد دقیقا به همین
  دلیل که با استفاده از ‌Deflect هزینه ترافیک خود را کاهش داده است.
- میزبان‌هایی وجود دارند که آمادگی برای حملات DDoS را تبلیغ می‌کنند ولی
  آنها معمولا گران و محدود کننده هستند.
  | من در حال حاضر برای میزبانی وب‌سایت پول پرداخت می‌کنم، ایا
  هم‌چنان به Deflect نیاز دارم
